「TVB仲未執咩？」呢句說話其實無咩幫助

「TVB仲未執咩？」呢句說話其實無咩幫助
唔通講講吓就真係會執笠咩，ALL TALK! NO ACTION!
你唔落手派嬲，唔落手留言，唔落手抵制，咁就唔會執！

以前連登可以一呼千應，出個post就有成千個巴絲打幫手派嬲，今日要交3000個人頭呀，仲得唔得？定其實大家都係Clinton

【食品類】
1️⃣ 超力熊井食品
[又要搵沈殷怡代言，又要搵TVB、TVB偽人蝦頭、黃碧蓮賣廣告]

2️⃣ EDO巨浪大切、アメ横丁
[老闆黃偉鴻參加咗香港再出發🔵 page admin會block人]

3️⃣ 四洲集團
[四洲集團藍到黑🔵 老細戴德豐係香港青少年軍總會會長🇨🇳]
[卡樂B本身無TVB廣告，但佢姊妹品牌金妹嘜、雪印奶粉就有]

4️⃣ 養和堂涼茶館
[可以同鴻福堂、海天堂並稱為三大藍色涼茶鋪🔵]

5️⃣ 葡匯米走雞 (尖沙咀)
[幾個月前做過任務，但佢瘋狂Block人，好快可以喺Wolipay見到佢]

6️⃣ 玖紫八方美食
[食品代理商，亦有自家品牌例如松崎水餃、J. Farm雞翼]

7️⃣ 甄想記 椰子香料
[上年農曆新年都有賣廣告，page admin會block人]

8️⃣ 卡宜甜菊糖
[原大地稀有糖啲fd，又係聲稱可以代替砂糖，比較健康嘅調味品]

——————————
【護理用品類】
1️⃣ Pantene 潘婷
[P&G旗下洗頭水，母公司有大量TVB廣告，我哋呼籲大家用Essential/Dove💚]

2️⃣ 森田藥粧
[消委會喺2017年話森田面膜保濕效能差，而且含有致敏物甲酯]

——————————
【家居類】
1️⃣ Ogawa 按摩椅
[最近搵梁芷珮拍廣告，原來佢除咗識嗌NONIO之外仲識講Ogawa]

2️⃣ EKOBOR 傢具
[據Wolipay資料，店鋪員工曾表示要殺晒抗爭者，老闆亦認為示威阻礙生意及生活🔵]

3️⃣ GP超霸 電池
[中国製造產品🇨🇳 藍店金山工業旗下牌子🔵]

4️⃣ 海盈僱傭中心
[提供女傭服務，已經俾黃藍地圖標示為藍店🔵]

5️⃣ 樂怡居海外僱傭
[同樣提供女傭服務，五間分店已被標示為藍店🔵]

——————————
【其他】
1️⃣ Belcando狗糧、Leonardo貓糧
[呢間Topvalue代理好多牌子寵物食品，亦賣咗好耐廣告，我呼籲大家買西莎(Mars Petcare)💚]

2️⃣ Petsmore 毛摸摸
[寵物保健食品品牌。新公司以為可以靠TVB打響名堂？俾人標藍就有份😉]

3️⃣ 香港婚活 (伴侶配對服務)
[創辦人Anita張相同真人個樣都爭咁遠，好難信得過佢服務]

Q

無綫電視，新聞報導偏頗、高層打壓異己、劇集離地萬丈、節目千篇一律、抽獎又疑似弄虛作假， 貴公司與之合作，無異於認同其價值觀及所作所為。懇請 貴公司分清是非黑白，選擇較為中性的平台或媒體宣傳品牌，以免淪為紅媒金主❌

Push

推

推推

終於係第一版

推呀推呀

唔派嬲邊個知你憎tvb

慢了

早咗咁多我未ready

浸浸

我以為九點添

係囉，早咗

個台成陣老人徐

派！

打到你變燒豬

*侵

黎青山醫院

push

不要說：「做黎有撚用」
試着說：「乜都唔做就真係冇撚用」

TVB食屎

新年願望係TVB快啲執柒

咁快上熱

無線新聞唔單止是是但但
仲事事奶其

無線新聞唔單止是是但但
仲事事奶共

奶共

推呀

集氣收皮

推, 已做完

做完任務推下先

上呀

不推文.......

推文

行動帖推文

同我上

係喎 sor

推一推

懲罰自己推番10次

集氣

請推推

已派嬲

多謝你啲推推

認真個list真係太長

係，撳極都仲有

揀幾個牌子支持下都好

三四個啱啱好
依家太多支持到一半已經唔想支持

上上上

太多集中唔到火力支持

院友

牙屎

牙催

仲有呢個富融銀行

嬲已派

今晚我揀訓下面個公園

叉包

袁花不倒

收視不保

台慶果陣都係咁，不過係每半個鐘出幾個

gp竟然係藍

新人想問下點解條link唔直接post fb link既?

你有幫襯開咩

因為連登好鳩，po fb link會彈唔到facebook app

尿袋同循環電池

泥巴

包包

咁醫院1開門 就可以沖出去返工

P

咁勤力

RIP

點解你地做任做得咁快 我仲有1半未做

食欠

做任務

推推做任務

推推推

推埋

Thx巴打解答

818非法集結案明日開審 黎智英 李柱銘等人將提堂 此案若最終罪成 等同宣告當日170萬人均參與未經批准集結

Pish

要做任務了

淚

格格

派嬲推一推

EDO巨浪大切 blocked reactions, I can't use the angry emoji

puah

人最忌冇主見，乜都聽人點！四個字：采你都儍！

講多過做

3️⃣ 四洲集團
[四洲集團藍到黑🔵 老細戴德豐係香港青少年軍總會會長🇨🇳]
[卡樂B本身無TVB廣告，但佢姊妹品牌金妹嘜、雪印奶粉就有]

2月3 個post人地like過千

推。。。。。

SAYno4TVB

like like下like唔到其他人既comment?
會唔會有上限？

pusu

action!

加油加油
admin 咁有心機整理，
㩒幾個制好少事啫

會有，所以派嬲就算

有間野好鬼臭串喎

睬你都傻
咁簡單嘅嘢都打唔好

邊間？

嗰間瑞典傢俬
英文名E字頭

抵制tvb嗰tg channel有

PISHB

pish

Push push

所以最後都有繼續

psh

鴻福堂炒過藍屍員工

【緊急】【緬甸】緬甸手足有野想講